[綠色通道] 香港醫管局認證器官農場

A+ 冇任何遺傳病，有做開運動，唔食煙飲酒
A 冇任何遺傳病，唔食煙飲酒
B+ 冇任何遺傳病
B 冇任何遺傳病，間唔中飲酒食煙
C+ 冇任何遺傳病，有食煙飲酒習慣
D 有遺傳病，冇其他飲酒食煙習慣

香港新產業，病人資料外洩，好嘢，中國政府多謝你

推
今次件事好恐怖

想問下你係乜嘢等級？咁驚？如果你平時有食開煙應該冇事

大家講一講自己咩等級啦，我至少有B+

捐啦捐啦

賺到fat fat

先生唔好走住，請問你係乜嘢等級器官？

為咗確保更高品質，希望你唔好飲咁多酒，唔好難為醫官局香港人需要團結

其實成件事真係好恐怖，點解香港會咁

特殊血型呢？

權力令人腐化

s+ RH-血型

仆街我a＋

先生麻煩你登記一下，我哋好快會有同事同你聯絡

今次要邊個器官啊

我 A....

剪一半腸黎使下

A的話你咁樣我哋好難做，請你改善下生活習慣

即刻落樓下買返打啤酒先

A

D gg